全部世事亦淪落陪襯

ok